以後笑黃色jazz之外仲多個選擇

vw

唔係audi 黎咩?

福士捱撞成廢鐵 車上2人僅輕傷

咁都要笑?

我反而覺得呢架車值得買

啲人話前座個兩個輕傷喳值得買 問你有乜好笑

幾勁 撞到咁都輕傷
仲自行離開車廂

點先可以撞到變左一PAT野咁

如果係 jazz，可能要改做

雀屎捱撞成廢鐵 車上2人血肉模糊

Echo 點睇

LEGO

Jazz比部hiace就撞到咁

Jetta比部噸車撞仲可以自行離開

如果係Smart for2會點

agger

坐後面點算

俾咁大部Benz撞就算saab同volvo個後座都摺啦

jazz車主夠輕傷啦

咁要睇下咩對手啦 重量差十倍呀老友撞佢個部

成十幾噸的車撞埋黎先輕傷 走得。。
l

可能果位巴打揸解放軍裝甲車所以笑鳩人

開貼想轉移視線但連基本物理都肥真係無眼睇

利申 07年雀屎

兩個拳賽唔係大家都比人打到一樣傷勢就係一樣咁屎

一個挑曹星如一個挑泰臣

Abc 柱都變晒型，唔死係好彩後座無人

邊個唔岩？痴撚線嫁